白髮變黑快三倍 馬沙專用「美源髮采」套裝

白髮變黑快三倍 馬沙專用「美源髮采」套裝

相信不少人對「美源髮采」都有印象，在香港一直都是用藝人曾江的廣告，這個日本牌子將會推出馬沙專用「美源髮采」套裝。馬沙的對白不是「慢慢變黑又得，立即變黑晒亦得」，反而變成「讓我見識一下美源髮采的效果吧！」但馬沙不是一向金髮的嗎？

「美源髮采」很多人都認識，特別是它的香港版廣告「立即變黑」，日本不時有面部清潔用品和高達聯乘合作，今次就有馬沙專用「美源髮采」套裝，活動主題是「打倒那白色的傢伙」（白頭髮），這個活動專用的限定商品馬沙專用「美源髮采」，有一個仿照「紅彗星渣古」的檯座，上方設有馬沙專用紅彗星渣古的頭部，一看就知道是採用之前的EXCEED MODEL ZAKU HEAD系列稍為改裝而成，後方收納了染髮劑及專用染髮梳子，梳子仿照渣古用的熱能斧設計，刀身變成梳齒，使用時按下渣古頭從下方的出口擠出染髮劑使用，預定１０月上旬推出。看起來是不錯，但因為「紅色有角」，某程度上也比較不「就手」，會容易被角刺到也說不定，改用ＯＲＩＧＩＮ版的早期專用機不是更好嗎？

個斧頭好正

單獨出個熱能斧梳 都有得諗

又幾過癮

無白頭髮都想買

日本仔d創意真係

把斧 無白髮都買

咁都要偷膠

貶下眼連高達都可以推出主攻中老年人周邊
數碼暴龍風濕鎮痛貼應該好快面世

陣間脫髮速度3倍

香港有人用美源架咩
定係有其他品牌

點解唔用黑三連星

唔係應該變紅咩

因為要打倒白色囉= =

諗諗下 當年睇0079大的小朋友
依家真係開始變呀伯

上次鐵甲萬能俠都有拐杖，下次應該會有輪椅

香港有得賣就好

個post有bgm

偷膠偷到咁肉酸

咁垃圾都夠膽拎出黎賣

完全睇唔出同樓下公園阿伯用果啲有咩分別